［新手互動故］中學雞成長記

上個post：［新手互動故］中學雞成長記

係度多謝咁多位巴絲打既支持
覺得我寫得唔錯既可以正評同留言
覺得有改善既地方都可以同我講 我會虛心學習

你地既正評係我寫落去既動力

呢個故都係我一時興起寫既搞笑鳩故黎 希望大家睇完會開心啦同埋可能突然完結都唔定

第一次寫文 效率同思路都尚欠唔少火候 請多多包涵

果斷po新文

男兒膝下有黃金 但今日我為咗有命走得出呢度 我連尊嚴都唔要 我雙膝跪地 對住個捲毛師奶講
「對唔住 我唔知要比錢 我公屋仔黎 你打死我都冇錢比你 我求下你放過我啦 家父家母年紀老邁 死慳死底先夠錢買書簿費 我唔可以辜負佢地架」

捲毛師奶面色係咁變幻 最後歎咗一口氣
「唉 一係咁啦 你有錢比既話先搵我地啦」靈姐姐即刻走咗過黎
「媽！…咁啊爸d醫藥費……」
「冇計啦 我地唯有勤力d做啦 呢幾日都冇乜生意 之前話約你個d大老闆都冇曬聲氣 應該知道咗你唔係初哥」靈姐姐滿面憂愁咁對我講
「你有錢既時候一定要還比我啊 我啊爸長期病患要比錢買藥 我地好需要錢」我點曬頭 最後佢地兩母女都肯放我走 但我

我出到門口 感歎一句 鹹濕累事啊 睇黎要收下把火先得 呢件事教訓我 世界上係冇免費午餐既

我正準備走人既時候 我見到老豆向我行緊過黎 佢好似見我唔到 做賊心虛既我即刻走另外一個方向 烏低頭 好彩冇被發現 我回頭望向後面 我即刻眼都突埋 我老豆竟然上咗頭先個間按摩店……我個腦極速運作 按摩？叫雞？定個個師奶既老公？定其他野呢？我好奇心一下子用上黎

呢個時候 我決定

A：扮乜事都冇發生過
B：返屋企同啊媽講
C：靜靜雞跟上按摩店
D：聽日去搵靈姐姐問清楚

寫錯topic屌你老母